落力利物浦 追不到曼城 你決定要給死曼狗打氣

打比要贏曼城 幫我利操勞～
還有熱刺 你未來還要幫手打柒死鏝狗 打柒死鏝狗

邊間教會

我慣了失分你怎樣做 在葛迪遜公園無退路
利物浦 無人稀罕高普 叫佢躝屍格路
原來你習慣羅渣土 從來沒有愛我 看得清楚
我知道 不必得到 不妨陪襯 但願為你好

先寫詞搵人作曲？

一開心屌鳩利，不開心屌鳩利，利鳩記錄我這麼粗大過

普, 無人欣賞我, 無人稀罕我普

郭富城嘅弱

要點唱

高普常歡笑 不要眼淚掉
5年懷希望 7分都無了

啲音錯9晒

好懶

鬼才

原來你習慣囉渣套

呢句忍唔住唱左出嚟，唱到咸左

師兄依首高質

岩音到

唔夠熱血

渣土

我當利係弱隊 你笑撚左 你當利是一支強豪 我同你講比鏝城爬撚左頭啦 怎ff都無得f

樓主係陳詠謙？